下次捉到鬼，唔該除衫綁起示眾就OK

睇文革點批鬥啦，最佳示範！

聽日一定要做！！！！

理撚得佢有冇鬼！！！！

讓條路俾旅客，然後禮貌鞠躬道歉！！！！

今晚大家早d翻去，準備文宣！！！

（呵欠～）

你自已都識講文革。
反共產黨令自己都成為共產黨

邊個救，係鬼，再綁多件！

對敵人要留情？敵人有對過你留手？

不要成為自己討厭的人

咁我只可以祝你地以後住大灣港住得開心D
你地連點去打一場仗都唔知

唔係得一種方法既時候，點解要用個令自已咁核突的方法呢？

雖然現場手足未必接受，但個人認為黑警以外嘅可疑人物，貼堂示眾效果會更好，至少起和理非呢個場我係咁諗，唔可以比任何藉口黑警清場，維持時間越耐越好

打傷人，醫護就會入去送走佢
你想唔送走佢而又可以懲罰佢方法
就係除衫示眾，令佢心靈受損，係永久性。
順便可以嚇埋其他鬼
邊個救邊個就係鬼

我同你地講，你到呢一刻重想站道德高地扮聖人？
場仗肯定敗係你地思維上。
香港不配有自由。

係，可以留人同收殺一儆百效果

除褲！！！

你地連最簡單而有效既方法都唔去做，抵香港到而家連1 percent野都爭取唔到